# README #

Repositório criado com a finalidade de hospedar e versionar dos cursos produzidos para o WGA

# Cursos no repositório #

 -> Template V1.0

 -> Elaboração de Projeto Final v1.0

OBS: Antes do repositório utilizava pasta do drive ([https://drive.google.com/drive/folders/0B-orJ57eu0sXR1ZaR2xJRGJQSWc?usp=sharing](https://drive.google.com/drive/folders/0B-orJ57eu0sXR1ZaR2xJRGJQSWc?usp=sharing))